[FUT 2019] Tatchength用lihkg home win但抽中away就quit

大家小心